水果(真毒)唔見左人 一定係帶左靚女上宿舍扑野！！

原來係偽毒

又發癲

佢去叫雞啫

覆我未

有邊個會做佢生意？

真
岩岩親眼見到

帶左你？

係

搶我男朋友

boom boom

圍爐po
無營養

幫我搵返果果

依排牙布浦咩po
好少見到你

校園台唔出聲姐

終於解ban

都估到 做咩ban左